祝郭太福如東海，長命百歲！

好人一生平安